柒婆盧狗親自道歉 教長接受

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

唔知要俾幾多錢先接受

點解會接受架

唔通唔接受？
講梗係咁講，把口

管好你啲狗啦

不過要尊重教長既

唔通唔接受咩 不過心裡面點諗就

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

門面上要接受

但係教徒點諗就係另一回事

希望全體教徒識做

可能應承左會交個司機出黎呢

尊重教長

可以唔接受咩

欺善怕惡

教長接受ja 其他人唔知

比佢睇埋依個睇下個仲接唔接受

推上國際! 強國人微博話黑警誤中清真寺實在太好了

尊重教長決定
今次係要我哋團結少數族裔同穆斯林宗教

應該係教長要求最大粒果個黎道歉先至接受

接受就教長姐，其他人點諗就唔知啦

搵幾個細薯仲低過警務處長幾級既黎就想搞平有冇咁著數

完全認同

Trump: President Xi is my good fd

教長接受

不代表其他教徒既既立場

一定要接受架 明白同理解佢地唔想與黑警為敵
尊重

教長係代表
唔會同政府對立 所以接受都無可厚非

不過教徒被侮辱既事
就唔係話講兩句就可以唔記得
我地亦都要俾全世界既穆斯林知道呢件事
佢地係有權知道咩人侮辱過佢地宗教既

駛咩比錢，渣把槍入去

唔接受 下次射埋tg 入去

一定接受，因為正統宗教絕大部分都係主張和平理性非暴力，但以後企邊一方就拭目以待啦。
人人有底線，popo今次踩晒人哋底線，但你睇下班muslim，乜都唔駛做就已經完美地即晚叫popo同柒婆送上門求饒，反觀對面間教堂，柒婆同popo提都冇提過。

教堂黎講可能要炸左先至會道歉

點唔受

毛漢不接受

不過又真係好難唔接受

唔接受就聖戰

唔通唔接受唔接受之後可以點

印度協會前主席毛漢 (Mohan Chugani) 認為，警方應就水炮車昨日射中九龍清真寺的事件道歉。他批評，警方執法時蒙面，又不展示委任證，做事不用顧後果，喜歡打誰就打誰，形容香港現時好像「無王法」。

毛漢認為警方在事後到清真寺向教長解釋，只是公關手段，雖然警方有向教長解釋，但在寺外無辜被水炮射中的人「筆數點計」，絕對不滿意警方的處理手法，會去信約見特首林鄭月娥投訴，他明白警方壓力大，但做事亦要專業一點。

毛漢昨日下午身處清真寺外被射中，他憶述當時與數名人士在清真寺外聊天，但水炮車駛到旁邊時，突然向他們發射藍色水劑，他即時「呆了」，感覺全身好像著了火，眼睛長達20分鐘不能張開，左眼腫脹，幸好有在場人士帶他到清真寺洗澡換衫，之後再到醫院治理。他表示，當時附近沒有示威者，他沒有戴口罩和雨傘，亦不是穿黑色衣服，不明白為何水炮車會瞄準他發射。73歲的毛漢又說，警方對待一個老人家也用如此手法，真的不敢想像平時是如何對待示威者。

大家改信 穆斯林，以後一定有運行

上面圓枱嘅接受
下面教徒就另一回事

尊重教長,但國際文宣繼續做

樓下唔好亂講野

我唔接受!

教長不代表一眾教徒

教長唔講接受 唔通jihad

唔好以為有錢就掂，香港有班穆斯林大把錢㗎…睇下九龍塘夏利理拉大宅啦…

佢都冇得唔接受啦
你叫雜種落黎同佢道歉咩

證明班狗官仲有用腦，知邊面唔得罪得即刻行動

on9 依家又唔撚係同你道歉
低等既賤民 要理你感受一撚早撤回左啦

今穫睇黎大家要食住上

欺善怕惡驚伊斯蘭者

開先例，下次黑警變本加厲

大家將呢個新聞傳去中國，激死大陸仔！

有得唔接受咩？

呢句嘢唔係由你呢個外人講

下台階啫

分清楚香港尖沙咀呢間的教長接受道歉，唔代表全世界的教眾接受

繼續推國際戰線

PS：唔好用豬 同 狗做文宣

大家一定要PUSH條片
屌佢老母 冇衝擊緊
而且前因後過 比所有信眾知
點解會對子杰聲明完後 就射

如果唔接受隨時出事

所以林奠同失蹤多時嘅蔥蔥先蒲頭

起碼要交人出嚟啦

日日門口查你證都死啦
明白教長有難處嘅

問下做 trading 朋友，印度人唔係蠢仔
一單還一單

有得唔接受咩

林總統同班毅進同事接唔接受政府代表佢地道歉?

其實交咗又可以點

佢接受唔代表 普通教徒接受丫嘛
國際既教徒

教長:我接受道歉

盧偉聰唔表示我地

林大總統同事咩

我地係前線手足, 盧主帥唔代表我地

執法要道歉，天方夜譚

唔知其他宗教團體點睇

反觀隔離聖安德烈堂

不得了
國徽都唔道歉
佢自己信奉嘅宗教都唔道歉

做林鄭走狗！！
警察唔知醜！！

林鄭同教長對話過...

教長rip

一定要接受啦 口講